跪求立即出街開花快閃封路分散中大警力

我係中大學生，你地覺得而家入唔到中大幫手足好無奈。
我衷心希望你地而家做既野係 [size=5]快閃各區開花[size=5]
分散警力 由其大埔 沙田 整塞條路 令佢地支援更慢
我求你地！救下我地，而家立即組隊爆站 燒狗屋 封路都好 分散警力！
拜托！

救命！

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐

仲封乜鳩 攻狗屋／宿啦屌

無用，佢地優先攻中大，無傷害既野佢地會由得佢先

lm

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

救命

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

push

推